# Challenge (server-side)

## Crear una applicación web orientada al sector salud que contenga los siguientes módulos:

### Deadline: April 10

1. Un módulo de Login/Autenticación para los usuarios.
2. Un módulo de registro de usuarios.
3. El perfil del paciente con datos personales como nombre, email, avatar.
4. Las enfermedades del paciente.
5. El historial medico del paciente (las consultas que este ha realizado en el ultimo
   año).
6. Un plan de Bienestar en el cual los pacientes podrán escoger entre una lista de
   actividades sus actividades favoritas para mejorar su estado de salud, basado
   en estos se mostraran tips personalizadas al paciente.

